勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸.......

點算，勇武真係有限
要輸了

你認真就輸了

講真
做嘅事夠精警就得

又係無條撚樣

你＊

收皮啦
我係由和理非變勇武既人
身邊好多人都上得前左好多
我地只會越黎越進化
只要佢地繼續越黎越過份既話

勇武平日打游擊,唔好星期六日肉搏